連登已死, 劇透就咁緊張, 立法會討論就無人理

香港已死
專注娛樂起碼冇咁愁

Hk is dead

齊來享受快死的香港

有理就唔洗死咩